港文同中文肯分家未

好似美文同英文咁 叫美國帶頭支持分開

第一次聽‘港文’ 一詞

唔想叫粵文

整個新既港文